起初，共產黨說「香港獨立」是違法時， 我沉默了。

//起初，共產黨說「香港獨立」是違法時，
我沉默了，因為覺得他們俾位人入。

當共產黨說「民主自決」是違法時，
我沉默了，因為覺得他們不夠聰明。

當共產黨說「結束一黨專政」是違法時，
我沉默了，因為抗爭要聰明，不踩紅線。

當共產黨說「林鄭下台」是違法時，
我沉默了，為甚麼我會踩到紅線...？

最後當共產黨說「反對政府」也是違法時，
再也沒有人站起來為我說話了；
但我終於明白，#唔好激嬲共產黨 is bullshit
因為共產黨的紅線是「對黨絕對臣服」。//

推

拉

true

Push

而家已經去到「反對政府」也是違法時

如果議員反對國安法就DQ

下一步係沉默都犯法, 一定要支持

共產黨的紅線係要逼死哂所有香港人

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

襯仲有同路人嘅時候
一步都唔可以退

pish

敵人只會繼續侵略
談判嘅時刻已經係幾代人之前嘅事，剩低選擇嘅只有反抗，奮鬥，還擊

推

行動Post去哂邊？

628/71

「對黨絕對臣服」已經唔夠,都係要拉 !!!!!
因為要積極發揚黨既精神, 家中掛習主席張相 !!!!

而家牆入面幾乎當自稱香港人嘅人係港獨

投降？

如何證明「心裡全然服從」？

最後當共產黨說「反對政府」也是違法時

已經發生緊

遲啲變「講廣東話」也是違法